點解連登仔成日想人罷工

但自己又死死氣返工